讀Ling U慘啲定city慘啲

讀city 就成日比人恥笑
但ling u 就連提都無人提
但大家都係差唔多lv
咁究竟個慘啲
lingu
city

City 有核工已經屌打

樹大招風
你話呢

bu慘啲 最無存在感

city勁過lingu好多

你同樓主認真做乜
city絕對同lingu 同lv

無慾則剛

兩件垃圾使乜分高低

City咁廢 唔好話lingu ou都唔夠揪啦

坦白講，我識好多city既畢左業做4,5年野都有40k or above, 你話笑邊個多d

我識幾個lingu年收入都幾球 ，city真係狗也不屌

樓主一定係讀lingu

咪撚玩啦 我城世界頭50大學
嶺南有無呀
就算刷排名嶺南又刷唔刷到咁高？
博雅教育笑死我

所以係香港咁現實既社會, 做野幾年後睇你收入多過你之前讀咩U

銀彈戰術刷ranking

City 去商務買書有9折

正，繼之前大炒恆管之後，又有city post 成功刷正評 吾城萬歲萬歲萬萬歲

Mit有冇

Mit有名你叫做學院，低大學一級梗係冇啦

早知入樹仁就算

City世界第一（打飛機

笑鳩我城大
Wooooo連成一線

Shitty係咁多大專入面最垃圾最廢嘅一間
你話呢？
讀明德都好過呢個垃圾啦
成班垃圾成大仔

Lingu點止咁少